有無人覺得仲死撐高登d人好撚似警犬

話說最近連生比人起哂底,高登班撚屌又唔諗下點解一眾巴打要轉連登,明明就係高登做得愈來愈差先搞走哂d巴打,高登班撚屌仲話係我地做走狗,咩搞到高登文化消失。
咁同7警打完人,d黑警話無錯有咩分別

邊撚個留負評就走,不服來辯,高登仔

連巴同高登仔入來討論下

斯德哥爾摩症候群不嬲都係咁架啦

佢地話我地係25
本來兩邊走 但已經唔想再去

唔係走左找人 仆街林狗會撚update個垃圾app

CHOK人巴打先慘
兩邊走開拉打POST
仲要畀人屌

有無d高級高登打手,入來負個皮就走佬

依加高登仔俾埋老母早泄屌都得 肉酸到

仲話支持啊joe,人唔笑

出賣會員權益後，重會有人留低十成十係打手

明明根本冇人想返去

其實好多人已經忘記咗高登，佢哋為咗拎返存在感，特登過返嚟， 唔講我都唔記得

雖然連生就串串貢咁架啦,不過人地個app好用d wo 究竟有無打手來戰啊